慕遜加柏有冇機入歐聯16強

皇馬國米自制死亡之組

皇馬國米出局啦

有睇就知 都幾撚勁
都唔知對面點入到蝗3粒

皇廢啫